召集悉尼嘅面孔

Lockdown期間你哋有咩做

利申:日日芒住電腦搵工

日日返工

溫書 搵工 買groceries 煮飯 hea 無限loop

Work from home??

喺度生活就係咁啦，搵緊part-time？

悉尼係中國翻譯
以前香港, 同埋現今台灣係用雪梨

我都想
Essential Service

唔一定 part time 或者full time都照搵
但係生活困住咗喺自己suburb 嗰度呀嘛

有工已經好好，依家澳洲好多人失業，治安都差咗

我成個月都係咁，不過今日開始放寬啦

咁又係
大家加油
今日好鬼凍

明明陽光普照但係超級陰凍
你住邊區？

inner west

我係hills個邊，又大風又凍

Castle hill 好凍

WFH , business as usual

疫症搞到我無左份工